有冇人同我一樣由2月到而家都未有得考？

本身2月中考，跟住延到4月尾，跟住又冇得考，而家8月8考，屌你老味而家又話停。究竟幾時先有得考，冇揸咁耐手車都生疏左好多啦，學牌又到期。運吉處係應該要延長個學牌同埋比個快期黎至啱，每次睇到d人遲過我報名同學車都已經考到個牌，個心好唔舒服，屌

笑鳩左，多謝你提供笑話

大力推一推先

真心覺得要投佢老味訴啦
咩撚野on9安排架屌

我都係本身2月中，跟住4月尾，再之後安排5月尾考
點解你排到咁後？

今年一月中考咗，好好彩

延左1次到3月尾 岩岩好趕到 考完第日就停了

有
同你嘅情況一模一樣

1月fail 6月考返了